【奇怪】又話8月尾平亂，慶祝中國70大壽?

消息人士又話要在8月尾前平亂
9月無事發生，集中慶祝中國70大壽?

現在個勢，好似好難平亂
過咗10月1日，習大大出兵收番香港?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

10月1日大遊行

攬炒?